Benz W205 coupe有冇投訴？

想買返部玩下，250 or 43
個尾真係好好J

63s edition 1

活清，out budget 喎
Btw返去揸110啦

冇波棍不了

撥片夠做啦

枝棍放係軚盤後面收唔收貨

其實覺得好似的士的確係減分，但架車嘅外形真係好吸引

AUDI TT RS LA~

有，得個樣，睇樣咁不如上e coupe

TTRS太細部，寧願買M2

E太大架

呢部外型正

囡囡實buy

但211匹真係少左d, 知唔知有冇得改電腦？

coupe 梗係買s class
c 仔不了

哪有錢

4 coupe

個人感覺硬係覺得屎忽好怪

A5 coupe 其實都幾好? 新車可以考慮下
操控一定好過MB

外形麻麻

揸咗w205 coupe一年, 後座唔坐人就ok, 其他都冇乜投訴
依家FL咗中控台個mon又大咗, 好過之前
淨係要樣就250, 有時會踩下就43, 43係香港都夠用

師兄揸緊咩model?夠唔夠力水？

揸緊63
250就未試過
試過揸43, 日常用力水都夠, highway踩下都ok
唔介意唔係one man one engine就得

巴打你架AMG GTR